有冇全職炒散巴打入黎傾下計

畢業年半，之後一直全職炒散
月入大約9-11k，完全唔洗比tax同mpf，返7day，每日工時平均3-4h.
有冇同路人

咩工 介紹下ok?

咩工時薪咁高

教野，但好唔穩定，好多時學生都會放飛機

教咩

好似要報稅